一人一個廢老既奇怪行為

有次見到個廢老渣住支拐杖跛下跛下咁過馬路 點知盞燈開始閃果陣 即刻拎起支拐杖9秒9衝過對面 跟住繼續跛下跛下行
我同個fd睇到笑到仆街

尤達大師

紅燈過馬路
舉手示意叫停d車 然後自己慢慢行

鍾意睇地盤佬開工

箭佬

第一個衝落車，以為佢好趕時間
啊屌佢落到車又慢慢行

車上冇乜位，唔坐關愛座，同人爭一般座

有次係見到個呀婆望住左邊橫過馬路 但d車係右邊黎

一定會行一條路入面最阻住人果個位

[img]
[/img]

凡事企係中共同港共嗰邊，即使政權做錯嘢都係
利申我屋企人係

屌笑撚左

係旺角唱k

搭地鐵有位坐 行埋去個位前面又唔坐 又阻住唔俾人坐
on居居咁企左幾個站先坐低

究竟有乜撚野咁好睇。我真係唔明

監工